點樣分係咪friend zone

未試過單獨約出黎，
唔敢約，
日久生情？耐得濟係咪會zone

【929行動】大家好，我地係Chinazi。

Fight for freedom
Stand with Hong Kong

咁你咪自己試吓約人囉

睇下對你同對其他人嘅分別

好似有分別，但唔肯定

淆

網友

咁就靜啦屌

差你係現實主動，加油

你係一個毒撚 ff到佢對你有野 其實冇

我都想知
如果日日text 內容正常 無flirt 個啲
係咪已經zone zone地架啦

約佢出街
佢答你七點定九點？？？

現實個時係單對單定有其他人在場先 女人好古惑

有d鐘意係人面前扮受歡迎 或者佢對你 ＂對你有好感既人＂ 有牙齒印 都會借你黎報仇⋯⋯

多謝你，我唔驚柒架只係驚佢嫌我煩同TIMING錯左

我又覺得無啦啦flirt好怪

有啲嘢錯過咗就真係錯過咗
就係因為果一剎...未來就會唔同咗

支持！

都係既
係咪都flirt會幾反感
但日日text都feel唔到佢想進一步

大家加油

會覺得好player feel, 狗公
係同學？

好驚有一日佢有女朋友

巴打算啦 感情最怕心存僥倖
樓上講得好清楚. . .
唔好死撐落去 你個私下（現實）只係人地禮貌應你
再睇下另一個私下（WhatsApp ）人地hea你啊
有心發展點會啊

你係純粹未接觸得多女仔
將注意力集中係佢到先咁
既然岩開學 就玩多啲活動
識多啲人啦

你俾多D signal佢啦，等佢約你，唔好因怕醜累事

你是我最好的朋友

試下欲拒還迎

不過咁 我覺得一唔一齊到
第一眼就已經決定左
慢慢嚟啦 比啲時間
我相信可以打動到佢嘅

問問問 約撚左咪知囉

網絡傳情 見嚟見真章啦

例如有咩signal

好hurt呀屌

瓜瓜

問號？

巴士呢排點呀，少左見你

你讀咩架

咪咁叫